露宿者仲食煙 真係抵佢地露宿！！

支持食環署放火燒晒佢地副身家

理得啲低賤人口生癌爛袋

抵佢地爛袋冇錢醫

保暖咋

吸煙同吸毒差唔多

🚬